00017 新世界地產

仆街跌到三年低

$10.6入左

同你差唔多
佢穿8我再溝

冇法子，太多大陸野

隻0012 平時都好硬，今日一野穿左

全部地產股都死

molamola ifc見

唉